升到既樣，杜指四月似上到26000至27000

主要炒節奏

買盤會不斷出現，至少兩星期！
下下星期先再考慮沽番啲貨。
宜家掃住貨等回調！

牛3前最後震盪只完
現在正式進入所有股都升既牛3時代

牛3前最後震盪已完！

侵侵力保經濟
一定無事

而家應該係熊2反彈浪
實際情況有幾差大家都知

牛三就唔敢講，但起碼熊二先。
恒指2008年，當年都係20000點直上26000點。

故事理由
四月預期中國肺炎暑假結束，各國感染人數下降，繼續炒好。
五月憂慮公司未能復工，開始出現零聲違約，表現反覆。
六月暑假開始，但各國關口仍未解封，擔心來年冬天進一步惡化，股市再次大幅下挫。

Senerio 1 急速破多次底 （2008年9-11月情況）
Senerio 2 低位整固（2011年11月港股情況）

咪燈喇屌你

同路人，成手貨喎

又想燈

美帝咁多政策幫經濟 點會俾個市跌